有關「天馬行動」，星島 或成最強文宣

簡單goggle 一下「天馬行動」

星島、港人港地、東網、文匯報 最先彈出黎
異口同聲形容示威者將會於5月1 施襲
佢地仲有詳細講時間、地點同襲擊行為
包括「預料會重演縱火堵路等暴力行徑，甚至引爆遙控炸彈，圖謀製造流血場面」
配合警方指香港有「恐怖主義」

大佬 知唔知咩叫快閃
對家知得仲多你估會唔會重狗？
簡直係預約被捕呀！
我唔希望手足因為咁比人拉
所以我呼籲大家5月1支持 五一黃金周 撐黃店就可以了
同時要照顧好身邊人 無人知當日會發生咩事
記住班狗係無人性架！

給天馬行動搞手的話：要快閃就靜靜雞、唔洗一早通天，同埋無人想知你快閃做啲咩

咪中共產黨自編自導自演計
51去幫襯下黃店好過啦

我就係咁既意思

越睇越似党媒做嘅

未必係, 可能搞手唔係成日搞活動姐
佢唔知有啲野唔洗講到咁清楚

手足今次做得唔好，下次做好啲。

但有另一班人仲要堅持果日係沙田和你唱

無錯 下次做番好就可以了

和理非活動我覺得無問題
唱下歌班狗拉唔到去恐怖主義掛

參考IFC

認真分析過，９９％係黑警所為。

似引蛇出洞

唔深追, 如果真係手足佢會SAD爆
總之叫手足支持五一黃金周就可以了

快閃下留番次好了

和你唱拉左輸2千成本咁低多做無問題,反而商戶憎差佬掃場搞死夜晚生意
但天馬行動報紙佬吹左一星期恐佈主義,正常會停活動
但佢堅持行動差佬好做夜晚放定計時炸彈入廁所
等少人引爆入你恐襲,重有就係無必要打大交國際收到曬
留返D力等有新惡法曬佢冷咪冇人理你用咩手段推倒佢
你話咁係放棄拉左手足,只要一日未完一日都未係放棄

exc7ly

唔係做得唔好, 係可接受, 下次做得更好

推

負評果個可唔可以出黎講下?
係咪我講錯乜??

有冇link？
想講新城市多咗好多高清cam 同埋呢個場特別多暗門
搞手係咪想重演929政總狗突襲？

黨霉集中口徑吹咁大
好明顯土共背後指示要引手足5.1落場
開花唔需要跟佢日子時間
愈係攻其不備先有意思

同意推

其實呢家預先講定時間地點呢d策略都好難聚到人，已經唔可以照以前咁搞法，商場唱歌都5分鐘就比狗清左場。希望搞手策劃活動要進化下

文宣group會有link
仲話唔想搞嘅人一定係藍絲